估唔到世界有男人賤到咁

講真，男人要玩女，我當識錯人就算，但係食完重要唱，將事實倒返轉黎講， 詆毀埋我人格就真係忍唔到，係你溝我嘅，但對人講係我姣你搞你，係你自己走過黎溝我嫁！同我一齊之後見到我朋友，你鳩痕，突登隊醉左我之後溝我個frd，係佢面前踩我話我搞你仲搏同情！約我frd去飲野話我質素低唔好叫埋我去！人地唔受你溝，就唱人地做乜做乜，你屈我已經好過份！重要咁樣話我朋友！？重要之前特登拎左我部電話偷睇我啲野，抄底埋我朋友電話！其實重有咩可以賤過你呢啲行為呢？哥哥。
識左你第2日，你已經知我有個仔，我怕你介意，亦同你講得好清楚我嘅情況，你話介意就唔會繼續揾我啦！又扮哂野講話好鍾意小朋友，重話可以幫手教我個仔，扮到關心佢咁，但係轉個頭係出面同人講你接受唔到我有個仔，又講到我無人要講到係我逼你！你係咪有病咖？講大話講到自己都信埋？
另外第一晚發生關係，你係趁我醉左行唔到同比你既大話呃到，帶左我上酒店，原來你有個未婚妻，但仲要對我日日噓寒問暖，管接管送，呃我話要同我一齊，係我咁蠢先會信你！到我知道左你有未婚妻我都未怪你，你仲要癲倒是非話我姣你！！估唔到原來你係咁嘅人囉！到呢一刻仲要扮緊情聖！
你要玩，玩完走左我都可以算，我唔怪你，當我無帶眼識人，但你依家呃完我，唱不特止仲要加鹽加醋黎屈我，踩我踩到落地底，我真係忍唔住要講俾全世界知你係咪真係咁情聖！
Facebook：Avalon Chan
D人叫佢：呀朗

條仔個樣好似啱啱喺福島食完輻射咁
咁都受溝

OK會認住

我都係朋友轉寄畀我睇我co返上嚟推

哇屌呢啲樣都食到女

有乜好推？自願被屌，冇帶眼識人宜家上黎嘈？一係就貼條女嘅相先有討論價值

想睇樓主點嘅樣 要搵埋啲咁嘅仔

屌你老母呢啲mk嘢就咪撚擺上黎啦
生咗個仔都仲係on99咁又唱k又盛

唔係我嚟㗎

酒吧老mk同mk妹

If you post it on Facebook, you will get comments like: 呀好慘呀 呀朗正仆街 大家一定要推到見報

However, you will get these comments when you posting this on LIHKG:
關我撚事咩

唔怪得知熟口熟面 2017年

另外第一晚發生關係，你係趁我醉左行唔到同比你既大話呃到，帶左我上酒店

事後metoo？

樓主呢